37歲甘比逾400億身家 膺香港女首富No.1

今年剛出爐嘅福布斯香港50大富豪榜，排名第一嘅香港女首富係人稱「殼后」、金利豐行政總裁朱李月華(新聞連結： )，朱太今年身家有48億美元(約374億元)，排全港首富第14位。不過依家香港女首富之位，已由甘比陳凱韻以逾400億身家、力壓朱太膺no.1，更超過人稱「細劉」、排名37位擁120億身家嘅劉鑾鴻。

大劉給予甘比50億現備用打官司。

緊接朱太之後嘅香港女首富排名，重新洗牌第三就係何超瓊(335億身家)；第四位係賭王四太梁安琪(312億)。

甘比去年12月正式成為「劉太」，萬千寵愛在一身，之前大劉已不斷大量送贈現金、物業畀對方，物業記者落水扮美人魚，點知變咗做鯉魚王～ #彈吓彈吓 🙈🙈包括如中半山帝景園、山頂歌賦山里道獨立屋、灣仔壹環、鰂魚涌太古城及將軍澳中心多個物業，以及高士美道大宅，估計16億。加上大劉曾送贈分別名為「The Sweet Josephine」、「The Blue Moon of Josephine」、「Star of Josephine」名鑽畀大女秀樺，當時買入價合共6.64億，估計o依家升值唔少。

甘比所有禮物，全部都係億億聲計，加埋大劉今日親證送咗市值180億嘅尖沙嘴The ONE，保守估計甘比身家已暴升至400億，令由記者出身比嘅甘比一夜之間以37歲之齡成為最後生嘅香港女首富。

甘比新贈身家清單：
The ONE商廈 180億
大劉給甘比備用打官司現金 50億
20億美金美國債劵 約156億
深水灣3號獨立屋 13億
肇輝臺12號項目 15億

甘比好靚

相比許晉亭佢真係好撚窮

關我地d窮撚撚事咩

共通點就係全部都唔係靠自己， 做女人真好

真係幸運

400億禮物係咩料

有個西真係可以當八達通咁嘟
有碌鳩可以當咩咁用?

真係睇到得啖笑
人地400億當禮物
我打飛機都射唔到400億

如果寶泳擒未死你都仲有 d 機會嘅

油槍，一個入幾十萬個出
（一份人工，幾十萬樣開支）

對甘比仲好

又黎

仲多錢過細劉

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！

我真係恭喜你呀

好似寶詠琴果啲咪慘，大半生幫大劉打江山，最後孤身一人攬住啲錢死

完美表現出女人唔做都多錢過你

梅艷芳老母

硬係覺得呢個女人好有機心

我有比你屌架